% \RequirePackage{luatex85}
%\begin{filecontents*}{\jobname.xmpdata}
%\Title{}
%\Author{}
%\Keywords{}
%\Publisher{}
%\pdfxSetCMYKcolorProfileDir{/usr/share/color/icc/colord/}
%\setCMYKcolorprofile{ISOcoated_v2_eci.icc}{}{}{}
%\end{filecontents*}
\documentclass[french,%
               twoside=true,%
               paper=portrait,%
               paper=110mm:190mm,%
               pagesize,
               fontsize=13pt,%
               % BCOR=6mm,%
               % DIV=10,%
               headinclude=false,%
               footinclude=false,%
               headheight=0.0cm,% sans areaset
               footheight=0.0cm,% ou avec areasetadvanced
              areasetadvanced=true,
               chapterprefix=false,
               open=right,
               toc=chapterentrywithdots,
               parskip=never,
               ]{scrbook}
\areaset[10mm]{59mm}{131mm}
%\usepackage[noinfo,width=118mm,height=185mm,center]{crop}
% \usepackage[cross,a4,center]{crop}
\usepackage{babel}
\frenchsetup{og=«,fg=»,UnicodeNoBreakSpaces=true,IndentFirst=false}
% \renewcommand\frenchhyphenmins{33}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[table,luatex,hyperref,cmyk]{xcolor}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
% Centering without vertical space
\newenvironment{nscenter}
 {\parskip=0pt\par\nopagebreak\centering}
 {\par\noindent\ignorespacesafterend}

%\usepackage[x-302]{pdfx}
%  \pdfpageattr{/ArtBox   [0 0 0 0]
%               /CropBox  [0 0 0 0]
%               /BleedBox [0 0 0 0]
%               /TrimBox  [0 0 0 0]
%              }%

\usepackage{kantlipsum}
\usepackage{seqsplit}
% \usepackage{polyglossia}
% \setmainlanguage{french}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{crimson}
% \setmainfont{Crimson Roman}[%
% BoldFont = Crimson Bold,
% ItalicFont = Crimson Italic,
% BoldItalicFont = Crimson BoldItalic]
% \setsansfont{Crimson Roman}
\usepackage[autostyle=true]{csquotes}
\usepackage[babel=true,protrusion=true,expansion=false]{microtype}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{setpagesize=false,
            unicode=true,
            pdftoolbar=false,
            pdfmenubar=false,
            pdffitwindow=false,
            pdfstartview={FitV},
            bookmarks=true,
            pdfauthor={Étienne Michelet},
            pdftitle={La nuit de la bouche},
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true,
            hidelinks}
\urlstyle{rm}
\makeatletter
% \newcommand{\urlsansespace}[1]{{\nofrench@punctuation\textrm{\url{#1}}\french@punctuation}}
\newcommand{\urlsansespace}[1]{{\textrm{\url{#1}}}}
\makeatother

% baseline grid for the whole page
% \usepackage{tikz,eso-pic}
% \AddToShipoutPicture{%
% \AtTextLowerLeft{
%    \begin{tikzpicture}[overlay,remember picture]%
%        \draw[red!40!white, thin]%
%             (current page.south west) grid[step=\baselineskip]%
%             (current page.north east);%
%    \end{tikzpicture}%
%    }%
% }
% Or a a baseline grid only for the text block
% \usepackage{vgrid}
% \usepackage[pagewise,switch*]{lineno}
% \linenumbers
% \usepackage{chickenize}
% \letterspaceadjust
% \colorstretch
\usepackage[hyphenation,lastparline,nosingleletter]{impnattypo}
\usepackage[defaultlines=2,all]{nowidow}
\sloppy
\flushbottom

% On peut aussi utiliser :
% 1) \enlargethispage{\baselineskip}
%    pour ajouter une ligne à la page
%    cela agrandit la page
% 2) \enlargethispage{-\baselineskip}
%    pour ajouter une ligne à la page suivante
%    cela rapetisse la page
% 3) On peut définir pour les paragraphes un espacement
%    \setlength{\parskip}{3ex plus 2ex minus 2ex}
% 4) On peut utiliser needspace pour éviter le saut de page
%    \usepackage{needspace}
%    \needspace{5\baselineskip}
% 5) On peut utiliser clearpage pour un saut de page
%    \clearpage
% 6) On peut influencer la longueur d'un paragraphe
%    \looseness=-1 ou \looseness=1
% 7) Ajouter dans après begin{document} pour un espacement
%    Des lignes différents, invisible à l'oeil
%    \setlength{\baselineskip}{2.85ex  plus .1ex minus .05ex }
%    ou \baselineskip\the\baselineskip plus0.5pt minus0.5pt\relax
% 8) On peut utiliser l'espacement entre les lettres avec microtype
%    \textls[1000_em]{le_texte}
%
%% Dans le package nowidow
%\widowpenalty=10000
%\clubpenalty=10000
%%% Dans le package impnattypo sous l'option hyphenation
%\brokenpenalty=10000

\usepackage{ifoddpage}
\newcommand\alwaysodd{%
\checkoddpage
\ifoddpage\else
\mbox{}\clearpage%
\fi
}

% Macro pour fonctionnement avec pandoc (les listes)
\def\tightlist{}

\title{La nuit de la bouche}
\author{Étienne Michelet}
\date{juin 2019}

% Variable du titre (pour runtitle)
\makeatletter
\let\runauthor\@author
\let\runtitle\@title
\makeatother

% Header
\usepackage[automark]{scrlayer-scrpage}
\pagestyle{scrheadings}
\automark[part]{} %[droite]{gauche}
\automark*[chapter]{} %[droite]{gauche}
\renewcommand*{\chaptermarkformat}{}% Pas de préfixe au chapitre
\renewcommand*{\sectionmarkformat}{}% Pas de préfixe au chapitre
\ihead{}
\chead{}
\ohead{}
% \lehead{\normalfont\footnotesize\rmfamily\textsc\runtitle}
% \rohead{\normalfont\footnotesize\rmfamily\textsc\headmark}

% Page numbering
\setkomafont{pagenumber}{\normalfont\footnotesize\rmfamily}
\ifoot{}
\ofoot{}
\cfoot{\pagemark}

% Paramètres pour le sommaire
% espace entre les points (standard : 4.5)
\makeatletter
\renewcommand*{\@dotsep}{2}
\makeatother
% Pas de numéro de chapitre (et de section) avant le titre
\DeclareTOCStyleEntry[
  numwidth=0pt,
  entrynumberformat=\noentrynumber
]{part}{part}
\DeclareTOCStyleEntry[
  numwidth=0pt,
  entrynumberformat=\noentrynumber
]{chapter}{chapter}
\DeclareTOCStyleEntry[
  numwidth=0pt,
  entrynumberformat=\noentrynumber
]{section}{section}
\newcommand\noentrynumber[1]{}
% Titre de la table
\AtBeginDocument{%
  \renewcaptionname{french}\contentsname{Sommaire}%
}
% Espace au sein du sommaire
\RedeclareSectionCommand[tocbeforeskip=1em]{part}
\RedeclareSectionCommand[tocbeforeskip=0.5em]{chapter}
\RedeclareSectionCommand[tocbeforeskip=0.5em]{section}

% Style des pages avec parties, chapitres, sections
\renewcommand*{\partpagestyle}{empty}
% \setkomafont{part}{\normalfont\normalsize\rmfamily\textsc}
\setkomafont{chapter}{\normalfont\normalsize\rmfamily\textsc}
% \setkomafont{section}{\normalfont\normalsize\rmfamily\textsc}
\renewcommand*{\raggedchapter}{\centering}
% \renewcommand*{\raggedsection}{\centering}
\RedeclareSectionCommand[beforeskip=-4\baselineskip plus 1pt,afterskip=4\baselineskip]{chapter}
% \RedeclareSectionCommand[beforeskip=-2\baselineskip plus 1pt,afterskip=2\baselineskip]{section}
\renewcommand*\partformat{\normalfont\normalsize\rmfamily\textsc\partname\thepart}
\renewcommand*\chapterformat{}
% \renewcommand*\sectionformat{}

% Style des paragraphes
% \PolyglossiaSetup{french}{indentfirst=false}
\setlength{\parindent}{0em}
% Séparation des paragraphes (un astérisque)
\newcommand*{\asterisque}{\vspace*{1em plus .5em minus .5em}\noindent\hspace*{\fill}*\hspace*{\fill}\vspace*{1em plus .5em minus .5em}}
% \newcommand{\p}{\newpage\null\vspace{3cm}\noindent}
\newcommand{\p}{\newpage\null\vspace{1.5cm}\noindent}

% Footnotes counter (not reset after a new chapter)
\usepackage{scrextend}
\deffootnote[1em]{1.5em}{1em}{\thefootnotemark\space}
\renewcommand{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}
% \deffootnote[1em]{1.5em}{1em}{\thefootnotemark\space}
% % Transformer les notes pour les mettre à la fin
% \usepackage{enotez}
% \let\footnote=\endnote
% \setenotez{backref=true,totoc=false,counter-format=arabic,list-name={Notes},list-style={custom},mark-format={\nobreak\hspace{.16667em plus .08333em}\footnotesize},mark-cs={\textsuperscript}}
% \DeclareInstance{enotez-list}{custom}{paragraph}{
%   heading = \chapter{#1},
%   notes-sep = 0\baselineskip,
%   format = \normalfont\onehalfspacing\footnotesize,
%   number = \enmark{#1},
%   number-format = \footnotesize,
% }
% Footnotes size
\setkomafont{footnote}{\normalfont\footnotesize\rmfamily}

% Phrase miroir
\usepackage[absolute]{textpos}
\setlength{\TPHorizModule}{1mm}
\setlength{\TPVertModule}{1mm}

%
% Début du document
%

\begin{document}


% For letter-spacing
% \directlua{dofile('letterspacing.lua')}

%Les pages de titres et une page avec copyright

\includepdf[pages=-]{couverture.pdf}
% \mbox{}\thispagestyle{empty}\clearpage

\thispagestyle{empty}

% Phrase miroir
\begin{textblock}{}(10,180)
\raisebox{\depth}{\scalebox{1}[-1]%
{\scriptsize Des yeux hébétés à la façon de la nuit d’été, rouges et noirs}}

\end{textblock}

\clearpage

% Page de faux titre
\begin{titlepage}
  \begin{nscenter}
    \vspace*{2.7cm}
    \rmfamily\Large\scshape\runtitle
  \end{nscenter}
\end{titlepage}

\newpage\mbox{}\thispagestyle{empty}\newpage

% Page de titre
\begin{titlepage}
  \begin{nscenter}
    % \vspace*{1cm}
    {\rmfamily\scshape\Large \runauthor\par}
    \vspace{\fill}
    % \vspace{2cm}
    {\rmfamily\scshape\LARGE La nuit

    de la bouche\par}
    % \vspace{2cm}
    \vspace{\fill}
    \includegraphics[width=1.7cm]{./gabarit/impression.jpg}
    % \vspace{2cm}
    \vfill
    {\rmfamily\scshape\large abrüpt\par}
  \end{nscenter}
  \clearpage
  \thispagestyle{empty}
  \mbox{}
  \vfill
  \begin{nscenter}
  \scriptsize \noindent \textcopyright~Abrüpt, 2019.

  \noindent Cet ouvrage est mis à disposition selon les termes de la Licence Creative Commons Attribution --- Pas d'Utilisation Commerciale --- Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International

  (CC BY-NC-SA 4.0). Nous avons néanmoins une lecture adaptative de cette licence. \urlsansespace{https://abrupt.ch/partage}
  \end{nscenter}
\end{titlepage}

% Un sommaire
% \pdfbookmark[0]{Sommaire}{toc}
% \tableofcontents

\newpage\mbox{}\thispagestyle{empty}\newpage

% Le corps du texte
\cleardoublepage
\vspace*{\fill}
\thispagestyle{empty}
\begin{FlushRight}
\itshape
Pour Jeong Soon,\\
pour nos nuits,
\end{FlushRight}
\vspace*{\fill}

\cleardoublepage

\vspace*{7\baselineskip}

\textsc{maintenant} ton corps je le vois devant moi je le vois ton corps
dans la nuit devant moi je le vois ton corps je le vois nu ton corps nu
dans la nuit de la chambre nue la nuit nue aussi autour de ton corps la
nuit nue et ton corps nu immense et autour la nuit de ton corps nu
immense plus immense que la nuit cette nuit vers ton corps j'avance
cette nuit j'avance vers ta peau vers ton corps la peau de ton corps ton
corps dans la nuit la nuit de ton corps la nuit de la bouche la nuit de
ma bouche vers ton corps et la nuit devant moi le silence de la nuit le
silence de la bouche le silence de la nuit j'avance vers toi vers ta
bouche ta bouche c'est ta bouche immense ta bouche rouge ta bouche rose
ta bouche rougerose encore le sourire de ta bouche encore le sourire de
la nuit de ta bouche encore le parfum de ta bouche ouverte sur la nuit
la nuit ouverte de la bouche sans fond la bouche immense sans fond la
nuit sans fond de ta bouche j'entre dans la nuit je pose mes lèvres dans
la nuit je pose mes lèvres sur tes lèvres dans la nuit la nuit de tes
lèvres ma bouche sur ta bouche j'entre ma langue dans ta bouche ma
langue touche se pose sur ta langue ta langue qui bouge se perd dans ma
bouche je veux j'entre j'entre et je veux et toi aussi tu veux que
j'entre par la bouche dans ton corps dans la nuit de ton corps c'est la
nuit de ton corps et tes mains se posent tes mains le poids de tes mains
se pose et tes bras aussi tes bras maintenant tes bras se posent sur moi
tes mains sur moi je sens tes mains et tes bras au bout de tes mains au
bout de tes bras au bout sur moi et tu me serres dans ta nuit tu serres
tes doigts sur la peau tes doigts tu serres tes doigts c'est tes doigts
sur la peau dix fois tes doigts dix fois sur la peau dix fois sur moi
une seule fois dix fois sur moi sur mon dos tes doigts et tes bras sur
moi dans tes bras sur moi et tu me serres contre toi tu me serres contre
toi et tu sens contre toi sur ta peau contre toi ma peau contre toi ta
peau et ma peau c'est ta peau contre moi ta peau humide sur ma peau
humide et ta peau et tes lèvres humides sur mes lèvres qui se ferment
humides sur la peau de tes doigts et sur mes lèvres humides ton corps
dans la nuit je le vois ton corps humide sans rien je le vois ton corps
sans fin pour moi sans fin dans la nuit sans fin de tes yeux sans fin
tes yeux encore au-dessus de tes lèvres sans fin tes yeux encore tes yeux au-dessus de tes lèvres encore au-dessus et tes lèvres sans fin et le sourire encore de tes yeux pour moi encore le sourire sans fin de tes
yeux quand j'entre dans ta bouche ma langue dans ta bouche et ma langue
sur ta langue et ta langue dans ma bouche et dans ma bouche tu souris tu
souris avec la bouche la bouche de la nuit la bouche de ta bouche qui
bouge sur la bouche de ma bouche je fais le tour le tour de ton cou le
tour avec ma bouche le tour autour de ton cou j'embrasse ton cou \mbox{encore}
et tu souris encore avec ta bouche encore tu souris encore si j'embrasse
ton cou le creux de ton cou la peau le creux de ton cou et je souffle et
je souffle encore dans le creux et dans le creux de ton cou et
j'embrasse et je souffle et j'embrasse le creux le cou le creux de ton
cou maintenant plus bas maintenant j'embrasse plus bas ton corps plus
bas maintenant ton corps et ton cœur plus bas ton cœur j'embrasse ton
cœur qui tape plus bas qui tape dans le corps ton cœur qui tape qui
bouge sous ma bouche sous mes lèvres ton cœur qui bouge sous ta peau ton
cœur sous ta peau ton cœur adoré qui tape dans la nuit adorée ton cœur
sous ma bouche dans la nuit de ma bouche et la nuit de la bouche dans
ton cœur adoré rouge ton cœur adoré rose adoré et rouge ton cœur
rougerose adoré sous mes lèvres rougeroses le cœur adoré invisible adoré
invisibladoré qui bouge qui tape dans le corps adoré je descends sur ton
corps mon corps sur ton corps humide adoré mon corps humide sur ton
corps humide adoré mon cœur sur ton corps adoré ton cœurcorps humide
sous mes lèvres adorées et plus bas encore j'embrasse ton ventre sous
mes lèvres ton ventre sous ma bouche et sous mes lèvres encore humides
\mbox{encore} ton ventre rond encore sous mes lèvres sous le cœur rond encore
et ton ventre sous mon corps qui bouge encore je sens maintenant ton
ventre et ton corps et ton cœur le ventre de ton corps sous mes lèvres
et c'est chaud ta peau et ta peau c'est chaud et la peau de ton ventre
c'est chaud et ton corps c'est chaud et la chaleur de ton corps c'est
chaud et ma bouche chaude sur ton corps c'est chaud et le ventre chaud
de ton corps c'est chaud et la rondeur de ton ventre c'est chaud et la
rondeur chaude de ton ventre c'est chaud j'embrasse maintenant
j'embrasse la chaleur de ton ventre et j'embrasse ton ventre et la
chaleur de ton ventre chaud et plus bas j'embrasse plus bas encore
maintenant plus bas ça bouge encore et tu bouges encore sous mes lèvres
et encore plus bas tu bouges sous mes lèvres et encore ton corps plus
bas humide et chaud plus bas ton corps chaud et humide plus bas tu
bouges ton corps et tu trembles et ton ventre et tes seins et ton corps
tremblent et tes seins chauds et humides tremblent sous mes doigts
humides et tes seins chauds tes seins et ton ventre chauds tremblent
encore et tu trembles et tes seins sous ma bouche humide tremblent
humides sous ma bouche et tu trembles tu trembles et c'est la nuit et tu
trembles et c'est la nuit de ma bouche c'est la nuit qui tremble la nuit
dans ma bouche la nuit dans la nuit de la nuit de ma bouche et tu
trembles sous mon corps et tu trembles encore et tes seins et ton ventre
tremblent et tes seins aussi tremblent encore et tu trembles et je
tremble aussi et mes lèvres aussi qui tremblent et mon corps aussi qui
tremble aussi sur ton corps qui tremble aussi dans la nuit qui tremble
aussi j'embrasse ton corps j'embrasse ton corps avec mes lèvres qui
tremblent dans la nuit de ton corps la nuit chaude de ton corps dans la
nuit chaude de ton corps qui tremble et je \mbox{descends} plus bas je descends
encore je descends plus bas encore plus bas et je descends et je tremble
de descendre plus bas je tremble de descendre encore plus bas sur ton
corps plus bas ma bouche encore plus bas et c'est la nuit maintenant
c'est la nuit encore la nuit immense la nuit qui bouge encore la nuit
qui prend encore la nuit qui prend toute la nuit la nuit encore la nuit
c'est la nuit de ton corps c'est la nuit la nuit de ton corps et la nuit
qui prend toutes les nuits c'est la nuit qui prend tout c'est la nuit de
la nuit qui prend toute la nuit la nuit qui prend le corps le corps de
la nuit et ton cœur aussi dans le corps de la nuit et ta nuit dans ma
nuit qui trouve ma nuit dans le cœur de ta nuit ta nuit rouge et rose
dans ma nuit rougerose le cœur rougerose dans la nuit rouge et rose la
nuit rouge noire rose dans le cœur rouge et noir et rose la nuit je
prends la nuit rouge la nuit rose ta nuit rouge et rose ta nuit je
prends ta nuit rouge je prends ta nuit rose et tes lèvres aussi tes
lèvres rouges tes lèvres roses tes lèvres plus bas tes lèvres d'en bas
les lèvres d'en bas les lèvres rouges et roses je prends tes lèvres d'en
bas les lèvres plus bas les lèvres encore tes lèvres encore et ma bouche
sur tes lèvres sur tes lèvres d'en bas et je tremble je tremble sur tes
lèvres d'en bas je tremble encore et ma bouche tremble dans ta nuit dans
ta nuit d'en bas ma bouche tremble encore ma bouche dans ta nuit d'en
bas dans la nuit des lèvres je tremble dans ta nuit humide d'en bas je
tremble humide je tremble et je tremble dans tes lèvres humides d'en bas
dans tes lèvres humides de nuit je tremble dans le cœur de tes lèvres
humides d'en bas dans tes lèvres qui s'ouvrent en bas qui s'ouvrent sur
ma bouche et mes lèvres sur tes lèvres d'en bas qui s'ouvrent je tremble
encore en bas je tremble encore plus bas je prends tes lèvres d'en bas
et je me perds en bas dans tes lèvres dans la nuit de tes lèvres d'en
bas je me perds dans la nuit de tes lèvres dans le cœur de la nuit de
tes lèvres et dans le cœur de la nuit de tes lèvres d'en bas et toi tu
t'ouvres tu t'ouvres et tu ouvres tes lèvres tu ouvres ta nuit et tu
ouvres tes jambes et tes lèvres et ta nuit et moi je me perds dans ta
nuit dans la nuit de tes jambes je me perds et je tremble dans la nuit
de tes lèvres et tes jambes et tes lèvres et tes jambes et toi tu
t'ouvres toi tu t'ouvres et tu ouvres encore et tu ouvres la nuit et tu
ouvres la nuit sans fond la nuit sans fond de tes jambes pour ma langue
c'est la nuit la nuit sans fond de tes jambes pour ma langue qui tremble
dans ta nuit sans fond et ma langue se perd ma langue se perd dans la
nuit de tes jambes dans la nuit sans fond de tes jambes et tes jambes
aussi qui tremblent dans ma nuit qui tremble aussi et ton corps sans
fond ton corps de nuit ton corps de nuit sans fond et tes jambes aussi
qui serrent aussi qui serrent ma nuit et toi tu serres encore tu serres
encore tes jambes alors serre tes jambes serre tes jambes maintenant
serre et serre sur moi serre fort sur moi je suis perdu serre je ne sais
plus serre fort serre et serre serre tes jambes encore serre encore tes
jambes serre les sur moi serre les sur moi plus fort tes jambes plus
fort sur moi plus fort encore tes jambes encore plus fort tes jambes et
tes cuisses plus fort et tes cuisses et tes jambes encore plus fort et
tes jambes et tes cuisses et encore tes jambes et encore tes cuisses et
tes jambes et tes cuisses humides les cuisses humides de tes jambes
humides serre tes cuisses humides serre tout ton corps humide sur la
nuit de ma bouche serre et serre ma bouche serre toute ma bouche dans la
nuit de tes cuisses tes cuisses dans ma bouche dans toute ma bouche et
ta nuit et tes jambes et tes cuisses c'est la fin c'est le début c'est
le début de la fin la fin du début de la nuit et la fin de ma langue qui
glisse dans la nuit ma langue qui glisse qui glisse et qui glisse dans
ton ciel rouge et rose dans ton ciel de nuit rouge et rose je glisse
dans ton ciel rouge et rose je glisse dans ta nuit rougerose je glisse
encore je glisse et je me perds dans ton ciel et je glisse et je me
perds dans le ciel de ta nuit et ma langue glisse dans le ciel de tes
cuisses dans la nuit de tes cuisses et ma langue glisse dans le ciel de
ta nuit et je me perds et je tremble et toi tu trembles et tu glisses
toi tu trembles encore et tu glisses dans le rouge de ma langue dans le
rouge et le rose de ma langue qui glisse le rouge qui glisse sur tes
cuisses et ta langue et tes lèvres et tes cuisses le rouge le rose le
blanc des lèvres le noir des lèvres le noir le rose et le blanc et le
blanc et le rose et le noir et le blanc en rose en noir en blanc en toi
les lèvres roses en toi la langue rose aussi tu ouvres tes lèvres roses
tes lèvres pour ma langue rose ouvre et ouvre encore ouvre tes lèvres
ouvre les lèvres le blanc le rose ouvre le rose la fleur des lèvres
ouvre la fleur des lèvres roses ouvre la fleur rose et blanche des
lèvres ouvre la fleur blancherose des lèvres et la fleur sous mes lèvres
roses et le bouton rose blanc le bouton le bouton rose et blanc qui
tremble rose le bouton rose le bouton qui tremble tremblerose qui
tremble blanc et rose sous ma langue glissante roserose tremblante rose
le bouton rose et blanc qui tremble le bouton de la fleur dans mes
lèvres qui tremblent dans tes cuisses roses qui tremblent sur la fleur
qui tremble qui tremble dans nos cœurs qui tremblent dans nos cœurs
roses et roses et noirs c'est la fleur de la nuit la fleur rose et noire
de la nuit la fleur en rose rouge rosée je bois et je bois la fleur et
je bois ton ciel et ta rosée ton ciel ton ciel rosé dans ma bouche et
dans tes lèvres je bois je bois ton corps je bois c'est ton corps que je
bois et c'est tout ton corps et toute la rosée de ton corps que je bois
la rosée de ton corps je bois encore la rosée de ton corps arrosé c'est
ton corps que je bois ton corps et ton corps et ton cœur que je bois et
ton cœur aussi et ton cœur rose aussi et ton cœur rouge et rose et rouge
aussi ton cœur que je bois et la nuit dans ton cœur que je bois et la
nuit de ton cœur que je bois dans ma bouche et la nuit de ton cœur que
je bois dans mes lèvres et dans ma bouche ton cœur toute la nuit je le
bois et ton cœur et ta nuit et ton cœur toute la nuit je les bois alors
souffre enfin souffre enfin ta nuit souffre pour moi souffre enfin le
ciel et le ciel de la nuit maintenant souffre ta nuit souffre maintenant
ta nuit souffre et souffre toutes tes nuits maintenant souffre tes nuits
toutes tes nuits dans ma bouche et toutes tes nuits dans tout le ciel de
ma bouche et toutes tes nuits au-dedans de ma bouche bien au-dedans de
ma bouche et le dehors de tes nuits bien au dedans de ma bouche dedans
maintenant souffre dedans souffre ton ciel dedans souffre tout le dehors
dedans par la peau du dehors par la peau souffle ton souffle dehors et
les yeux dehors et le souffle des yeux dehors maintenant le souffle
aveugle le souffle et la nuit aveugle aussi alors souffre souffre ta
nuit et ton corps aussi souffre des jambes des jambes aussi souffre des
jambes à la bouche souffre ma bouche qui souffre aussi qui souffre rose
qui souffre rouge qui souffre blanc et noir et rose ma bouche ma
boucherouge rouge et les couleurs du corps sans rouge aveugle sans rose
et ta nuit aveugle maintenant aveugle la nuit enfin la nuit aveugle la
nuit aveugle rien que la nuit la nuit du corps qui souffre humide
aveugle humide et aveugle le cœur humide et c'est le cœur humide qui
souffre et la bouche par le cœur et le cœur par la bouche et c'est tout
le souffle et la bouche et ta nuit dans ma bouche et ma nuit dans ta
bouche c'est toute ma bouche dans ta bouche et ta nuit toutes les nuits
dans ma bouche et ça bouge et c'est ton cœur qui bouge et la nuit qui
bouge et c'est tout alors respire mon cœur qui bouge dans ton cœur toute
la nuit respire ma bouche qui bouge sur tes lèvres toute la nuit respire
ma nuit qui tremble dans ton corps toute la nuit respire la nuit qui
respire dans ton cœur toute la nuit c'est la nuit c'est mon cœur et
c'est ma nuit toute la nuit dans ton cœur je respire le ciel du cœur de
ta nuit je tremble de respirer la nuit qui bouge toute la nuit je
souffre la nuit qui \mbox{respire} ton cœur qui \mbox{respire} dans la nuit qui bouge
sous mon cœur c'est ma bouche encore et c'est la nuit de ma bouche en
cœur alors descends ta nuit maintenant descends de ta nuit et descends
de ton souffle maintenant et descends maintenant descends ton souffle et
descends et souffle maintenant souffle et souffle ta nuit souffle mon
cœur et descends de ton souffle et souffle sur ma bouche et souffle la
nuit c'est la nuit de ma bouche la nuit de la bouche et ma bouche et ma
nuit ta nuit dans ma bouche et ta nuit et c'est tout et ta nuit et c'est
tout

\cleardoublepage\mbox{}\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

\vspace*{7\baselineskip}

je garde ton goût

je garde ta nuit \vspace{1\baselineskip}

je garde dans ma bouche

le souvenir de ta nuit

\cleardoublepage

\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}
\begin{nscenter}
\footnotesize
La continuité de cet ouvrage se fabrique sur le réseau.
\vspace{1\baselineskip}

En sons. En images.

En bouche.

En nuit.
\vspace{1\baselineskip}

\noindent\urlsansespace{https://abrupt.ch/etienne-michelet/la-nuit-de-la-bouche}
\end{nscenter}
\vspace*{\fill}

\mbox{}\thispagestyle{empty}\cleardoublepage
\cleardoublepage

% Les notes de fin
%\pdfbookmark[0]{Notes}{notes}
% \printendnotes

% \mbox{}\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

% Fin du livre
\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}
\begin{nscenter}
\footnotesize
\noindent La matière papier résonne en l'antimatière numérique, l'information identique se multiplie, elle découvre sa gratuité, et ce livre trouve son écho en son antilivre.

\noindent\urlsansespace{https://abrupt.ch/antilivre}
\end{nscenter}

\bigskip

\begin{nscenter}
\footnotesize
\noindent Le mot se disperse dans l'obscur, et il ne nous reste plus qu'à jeter des livres au monde pour manifester rêves et hurlements.

\noindent\urlsansespace{https://abrupt.ch/manifestes}
\end{nscenter}

\vspace*{\fill}

\mbox{}\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

\AtEndDocument{
  \cleardoubleevenemptypage
  \thispagestyle{empty}
  \begin{nscenter}
    \tiny\seqsplit{01001100011001010111001100100000011100110110000101110101011101100110000101100111011001010111001100100000011001000110000101101110011100110110010101101110011101000010000001110011011000010110111001110011001000000110001101100101011100110111001101100101001000000110110001100001001000000110011011000011101010100111010001100101001000000110010001100101001000000110110001100001001000000110111001110101011010010111010000101110}
  \end{nscenter}
  \vspace{\fill}
  \begin{nscenter}
  \footnotesize
    Version : 1.0

    ABRÜPT, Internet \& Zürich

    Colophon : \urlsansespace{https://abrupt.ch/colophon}
  \end{nscenter}
  \vspace{\fill}
  \begin{nscenter}
  \footnotesize
  \noindent Antilivre fabriqué sur les Internets

  \noindent ISBN de l'antilivre : 978-3-0361-0064-4

  \noindent Dépôt légal : deuxième trimestre 2019
  \end{nscenter}
}

\end{document}
